對於前度問題...

自己一直都抽離唔到 都大約過左兩年
斷斷續續又會傾翻計見到面
傾既時候佢又唔會點覆
好想復合但佢又唔係太理我

應該點做？

正評 唔好理後果 照去馬唔好比自己後悔
負評 搵多第個 唔好再留戀

我仲以為係我自己夢遊開咗post

臭閪
屌你老母

每次都不停重複又重複。。唉

唉 其實已經搵唔到個人替代到佢

緊係去馬啦
雖然多數都唔得
但起碼唔會怨自己當時唔去馬先

一個人去上班
又一個人去吃飯
這晚有多少一個人沒伴

我總是一個人在練習一個人....

我都係咁諗 但睇下佢覆唔覆先得

我去馬左三次 都唔work 個心碎到一地都係

我諗我唔止3次了 曾經有一次好有機會 可惜....又被嫌我太close了